 11:21, 21 февраля 2019
На Украине сочли Крым «более украинским»
За пять лет в составе России Крым «стал более украинским». Об этом написал в своем Facebook министр иностранных дел Украины Павел Климкин.«Вопреки всем обстоятельствам, Крым сегодня является еще более украинским», — считает Климкин. По мнению украинского министра, «более российским» за пять лет полуостров не стал. Климкин уверен, что теперь лозунг «Крым — это Украина» стал инструкцией к действию для каждого украинца.Потеря полуострова, по мнению главы МИД Украины, произошла из-за того, что в 2014 году он был «недостаточно украинским».Крым был признан территорией России по результатам мартовского референдума 2014 года. Украина, Евросоюз, США и другие страны не признают итоги голосования. Москва настаивает на том, что процедура проходила в соответствии с нормами международного права.***


Обратная связь с отделом «Бывший СССР»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: exussr@lenta-co.ru
